[
        {
        "questionID" : 51,
        "grade_level" : 3,
        "question": "Sanu karing susunud a Palagyu ing ali salitang Kapampangan?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na Pangngalan ang hindi salitang Kapampangan?",
        "topic" : "Kasarian ning Palagyu",
        "multiple_choice": [
        "mestru",
        "doktor",
        "guro",
        "apu"],
        "answer": 2},

        {
        "questionID" : 52,
        "question": "Sanu karing susunud a salitang Kapampangan ing ali papakit Panlalaking Kasarian?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na salitang Kapampangan ang hindi nagpapakita ng Panlalakeng Kasarian?",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Kasarian ning Palagyu",
        "multiple_choice": [
        "ima",
        "bapa",
        "koya",
        "ingkung"],
        "answer": 0},

      
        {
        "questionID" : 53,
        "question": "Sanu karing susunud a palagyu ing ali salitang Kapampangan?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na pangngalan ang hindi salitang Kapampangan?",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Kasarian ning Palagyu",
        "multiple_choice": [
        "ima",
        "panadero",
        "tatang",
        "apu"],
        "answer": 1},
        
        {
        "questionID" : 54,
        "question": "Sanu karing susunud a palagyu ing ali salitang Kapampangan?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na pangngalan ang hindi salitang Kapampangan?",
        "grade_level" : 2,
        "topic" : "Kasarian ning Palagyu",
        "multiple_choice": [
        "talaturu",
        "dentista",
        "pisan",
        "kaklase"],
        "answer": 3},

        {
        "questionID" : 55,
        "question": "Sanu karing susunud a palagyu ing ali salitang Kapampangan?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na pangngalan ang hindi salitang Kapampangan?",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Kasarian ning Palagyu",
        "multiple_choice": [
        "bag",
        "tiya",
        "tinape",
        "pasku"],
        "answer": 1},

        {
        "questionID" : 56,
        "question": "Sanu karing susunud a palagyu ing ali salitang Kapampangan?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na pangngalan ang hindi salitang Kapampangan?",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Kasarian ning Palagyu",
        "multiple_choice": [
        "kaluguran",
        "sundalu",
        "ima",
        "paper"],
        "answer": 3},
        
        {
        "questionID" : 57,
        "question": "Sanu ing ali kayabe karing kasarian ning Palagyu?",
        "translation": "Alin ang hindi kabilang sa mga kasarian ng Pangngalan?",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Kasarian ning Palagyu",
        "multiple_choice": [
        "panlalaki",
        "pambabai",
        "panghayop",
        "parewu"],
        "answer": 2},

        {
        "questionID" : 58,
        "question": "Sanu karing susunud a Parewung Kasarian ing ali salitang Kapampangan?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na Parehong Kasarian ang hindi salitang Kapampangan?",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Kasarian ning Palagyu",
        "multiple_choice": [
        "guro",
        "pulis",
        "dentista",
        "kaklasi"],
        "answer": 0},

        {
        "questionID" : 59,
        "question": "Sanu karing susunud a Palagyu ing kayabe king Pambabaing Kasarian?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na Pangngalan ang kabilang sa Pambabaeng Kasarian?",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Kasarian ning Palagyu",
        "multiple_choice": [
        "tinape",
        "atsi",
        "Pampanga",
        "ninung"],
        "answer": 1
        },
        
        {
        "questionID" : 60,
        "question": "Sanu karing susunud a Palagyu ing kayabe king Panlalaking Kasarian?",
        "translation": "Alin sa mga sumusunod na Pangngalan ang kabilang sa Panglalakeng kasarian?",
        "grade_level" : 3,
        "topic" : "Kasarian ning Palagyu",
        "multiple_choice": [
        "mestra",
        "lapis",
        "kaluguran",
        "bapa"],
        "answer": 3}
    ]
